福布斯最具商業價值運動員榜單 費達拿居首C.朗第3

《福布斯》日前公佈了最具品牌價值的運動員、運動隊、體育賽事和體育品牌，費達拿以6200萬美元位居運動員首位，皇馬排名運動隊第三，超級碗力壓夏季奧運會和世界盃，以7.8億美元排名最具品牌價值體育賽事榜首。

在運動員排名中，費達拿6200萬美元的商業價值是排名第二的美國高爾夫名將Tiger Woods3300萬美元的將近兩倍！C.朗以2900萬美元位列第三，勒邦占士2800萬美元排名第四，之後是梅西（2000萬）、庫里（1700萬），內馬爾和美國高爾夫名將菲爾-Phil Mickelson同以1500萬美元並列第七，被稱為“印度姚明”的板球選手Virat Kohli以1400萬美元排名第九，搏擊猛將馬克格雷戈1200萬美元位列第十。

NFL達拉斯牛仔隊以10.39億美元的身價排名運動隊品牌榜首，MLB紐約揚基8.15億位列次席，皇家馬德里排名第三，價值為7.25億，之後是洛杉磯湖人、金洲勇士和紐約人三支NBA球隊，身價依次為6.74億、6.06億和5.63億，排名7-9位的是三支美國職棒隊：洛杉磯道奇（5.54億）、波士頓紅襪（5.32億）和芝加哥小熊（5.18億）。NFL新英格蘭愛國者和西班牙巴塞隆拿同以4.65億美元並列第十。

在最具品牌價值體育賽事排行榜中，被譽為“美國春晚”的NFL超級碗橄欖球賽以7.8億美元力壓夏奧會和世界盃登頂，夏季奧運會的商業價值只有3.75億，不到超級碗的一半。男足世界盃2.82億排在美國大學生男籃四強賽（NCAA Men’s Final Four）之後列第四，後者價值3億美元。男足歐冠1.68億排名第七，冬奧會1.5億位列第九。

（OlyExpress）

梅西又輸

[突發]今晚18區都有野搞

拿度頭五名都冇？

foj 去左邊

屌 眼殘

直頭唔知排第幾

花迷又話每週盃同歐國盃同級嘅?
Where the fuck is 每週盃?

歐冠杯係咪講緊歐聯？

係喎, 清
自隊一打

第5

LBJ

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

你老母都正係收250 蚊幫人口爆中出啦 咪又係輸比好多雞

美國佬野屈哂

除咗西甲，乜嘢都比朗仔食住佢成世

世盃排得仲後過美國大學籃球

活士咁快上返黎

美國人打大學波都打到億億聲

世界盃之前唔係第一？

全球定美國
C ron ig 一年收入都37m 歐元

LBJ 好快收皮

其實super bowl / nfl係咪吹大

打一下個波就走去坐車既 golf 都算運動